［突發］！ 中國駐加州大使館慘被裝修！

咁樣撚鳩佢地又幾過癮喎
下次整落黑警個身到

Nmsl

笑笑笑笑

各位先生女士 投影師處女登場

Pish

今次就濕濕碎，
下次就拆到你咩都碎

nmsl

大家識玩喇